最近幾中被自殺案件 大家仲有冇繼續留意

尚德17歲少女半裸「被自殺」倒臥平台 警察稱無可疑】【災難系列】

雖然係11月17日發生，但傳統媒體一定唔會報道，若男公關們都唔幫手嘅話過唔到自己嗰關。

少女自殺要除咗自己件衫？然後褲頭要被鬆開退到落腰以下？會除鞋跳樓？有議員跟進緊，希望事件唔會石沉大海！有消息可以同議員聯絡。

定錯手... 我未打完...

【尚德17歲少女半裸「被自殺」倒臥平台 警察稱無可疑】【災難系列】
雖然係11月17日發生，但傳統媒體一定唔會報道，若男公關們都唔幫手嘅話過唔到自己嗰關。
少女自殺要除咗自己件衫？然後褲頭要被鬆開退到落腰以下？會除鞋跳樓？有議員跟進緊，希望事件唔會石沉大海！有消息可以同議員聯絡。

[2019.11.20 17:45]
岩岩發生，西營盤金坤大廈平台
今天（20日）5時半有市民指於西營盤金坤大廈平台發現有男童墮樓，但截至11時仍未有傳媒報導，亦未知因由如何。
但有網民就發現離奇之處，圖中兩張相片死者的手位置竟然不同，不知是疑墮下後仍有知覺，還是墮下後被人移動過屍體。
還未有情況如何，希望時間能告知真相。

12/11/2019
最早目擊者時間為2233
被發現係葵福路 嘉里物流外
無心跳 做緊cpr 同aed
手有復習性骨折
已上白車
白車車牌 a137去咗仁濟

補圖

無消息 好難follow

好想有人搵番每一個死者既名
唔想佢地死得不明不白，被世人遺忘

推

但去到依家都冇人講
至少比我知道佢地地邊個都好

有
雖然見到相就好驚但都keep住留意
朋友話原來好多藍絲係唔知呢啲事，聽到都唔信

故意連死者邊個都唔畀人知，啱啱先睇到人講identifiable victim effect(可識別受害者效應)